里安納度 畢彼特 拍攝塔倫天奴新片現場

里安納度睇落瘦翻D

但係個肚腩......

睇個look似劇情唔洗佢減

唔算好勁姐

我以為係chris pratt黎

佢呢個髮形真係幾認唔出佢

兩個演技派

里安納度演一個過氣明星
畢彼特演佢嘅專用替身

咁應該搵jack nicholson做過氣明星
leonardo做佢替身

想知拍乜

leo件衫點解好似有透視效果既？？？

屌呢幾張相好好笑